有冇人明我感受？

好似未拍拖先失戀咁 好痛苦

究竟係咪自己太傻 投入去一個連自己都唔係好了解自己嘅人度

有冇人可以點醒我？

識下個

好過一齊左先發現